諗起當年有個靚女同我考中文 oral

個時一 grp 5條友，法國個靚女講野好有 sense。係拔苗助長條題目拎咗周杰倫做例子

之後有條死肥仔打斷我發言，然後一輪嘴咁講咩德智體群育

之後考完佢同我講：啱啱條友打斷你講野一定 lv 1

最後唔知點解，拎lv 1個人係我，但係個靚女個臉孔就令我念念不忘

個女仔有幾分似龔嘉欣，如果當時有問佢拎 contact ，而唔係將自己 contact 比咗派問卷個姐姐，我同佢今日又會發展成點？

記得走個時我同佢並肩咁落樓梯，每一級我心入面都暗暗咁倒數

可惜我連佢叫咩名都唔知，到走嘅時候望住龔嘉欣嘅背影漸漸消失

之後考中文閱讀之前又咁啱見到個女仔，佢自己一個係欄邊拎住丫丫 lam 嘅筆記睇，並未察覺我已走近佢身邊

最後開考前佢終於望過黎，只係 say 咗個。 Hi ，然後入去考

考完之後我再冇見過咁似龔嘉欣嘅女仔，唔知你依家過成點，不過你靚得黎又帶幾分文學氣息，又有幾分仙氣

人生有好多見得一兩次，甚至緣慳一面嘅人，特別係一個似龔嘉欣嘅女仔

訓啦

到考完中文後，一直好期望可以見返你，一次都已經足夠，但係考完英文 oral 後都見唔到你

如果可以見多你幾次，我可能已經忘記咗你，又可能同你做咗個朋友。但係正正因為冇可能見到，我先一直記住

之後我習慣每隔幾個月都搵龔嘉欣嘅相睇下，會唔會有你幾分嘅影子係入面，好可惜，見唔到。

你比我印象最深刻嘅，就係似龔嘉欣。

你係咪個女仔？如果係就唔好同我講，我想一直沉溺係回憶中

早抖

一早知你行過黎啦屌，唔撚想理你呀
幾撚辛苦呀，份notes我睇完好撚耐啦，但我都要扮睇緊就係唔想你行埋離
開考逼住要轉身咪同你say聲hi囉屌

為左避你我特登提早交卷呀屌你老母

靚女似一個樣衰既人

Ff怪

原來係咁

夜晚訓唔著 9up ，小馬有冇一啲見過一面嘅人但係仲記得佢嘅存在？

覺得可惜就想像下如果佢係肥婆你仲會唔會咁念念不忘

男人老狗做咩突然發姣

緊係有啦 大把